上水撚同我入曬黎

是咁的
細佬係呢頭做野 想問下1點左右有咩好野食

街市最多野食

舊墟

石湖墟熟食中心
利申 今日去完

凌晨定晏晝

係夜晚1點sorry

芯怡榮發馬仔記潮興旺

唔好咁啦

馬仔記燒賣加排骨飯
潮興旺 粥加炸兩

潮興旺冇得輸
如果想試吓平小食嘅 就遠少少落聯和嗰邊 兩點前雲津